青少年醫肚行動

【青少年醫肚行動】

A.申請資格：

1.經濟有困難、營養不足、餐餐「營多」m記的青年人

2.年齡：12至35歲

B.申請方法：

電話(tg 優先,user name 為wongsiu ; wts app 也可) 王小姐56217197申請，而登記不用實名，提供化名也可。

C.支援方式：

1.快餐店券/超市券/小店飯票(各區有飯票小店 )

2.資助範圍：用膳、食物

3.所有資料絕對保密，並會與申請者共商食物券交收。

4.不限於北區，適用於全港性

5.不限申請次數，用得合宜即可。

D.請支持「青少年醫肚行動」：

1.為了保障所有支持者安全及私隱，請盡可能購買超市/飯票。(為何盡可能不收取金錢？因考慮現時政治及輿論緊張的狀況。如你無法購買超市券只能予現金，請把現金自行拿到教會奉獻箱，或個別安排。這是為了保障你的安全，請勿為此行動用銀行過數)，同樣的請wts app 或tg 56217197 王小姐處理你的支持行動。

2.請到快餐店買券(最普及是大X樂現金券。我地唔收m記，真冇咩營養) /超市券/小店飯票(請參各區有飯票小店： )

3.我們會與你相約交收食物券，嘗試派人到各區收集。如真的太遠，請郵寄到：上水新康街12號2/f (請勿寫回郵地址，也留意不可郵寄現金，屬違法的)。

*如果你想為青少年提供食物以外更多的援助，請inbox我們、wts app陳傳道，或tg @roywwjd ，作進一步了解。

**「守護孩子行動」也需要現金支持，銀髮族總將好的留給下一代呢！

*再提，請勿為行動而用銀行過數。但你若堅持希望付現金，請投到教會(上水新康街12號2/f，即3樓)奉獻箱，或到教會攀談一下！

行動查詢：56217197 王小姐/60770032 陳凱興傳道

「愛裡沒有懼怕，愛既完全，就把懼怕除去」約翰一書 4：18